置富一號候選人羅霄涉嫌入去投票站叫人投佢一票

話說今早去左置富投票
當入到去票站果陣
見到有位巴打發曬火話要投訢一號候選人
我問前面d人發生咩事
佢地話我聽一號候選人同其他成員入左嚟監察選民
究竟係咪投票比佢，同埋佢用眼神方式叫選民投佢一票

我心諗乜可以咁做架咩
咁多年從來無乜候選人會入票站叫人投佢一票
其實咁樣已經觸犯舉舞弊，完全唔岩規舉
至少有幾個選民已經寫信去投訴羅霄

羅霄呢個做法已經干擾選舉，應該可以拉得

希望大家可以廣傳出去

假如有足夠證據證明政府選舉造馬，香港人要立即要求宣布選舉無效，重新再選！

幫手推

推

pish

push

幫手推到熱門，呢條友違反選舉舞弊

政協

正人死八婆
之後我想講置富facebook gp 有兩個憤世嫉俗以為自己看破紅塵嘅離地毒撚係咁叫人唔好投票 有個好似仲要係版主
我想喺度講句：你哋食屎啦

幫手推上熱門，要搞大佢